新手露營去邊好

有冇巴絲可以推介下啲露營地點啱新手
之前跟朋友去過一次昂平 連個帳篷都係人地教點撘
淘咗個帳篷諗住係聖誕節個時挑戰下露營 自已試一次

荃錦？

塔門唔錯

灣仔西/南？

洗唔行段勁長嘅山路先嫁？ 我驚我拎唔掂

唔該巴打

灣仔南未鋪好草皮，灣仔西上星期去冇水，清潔阿姐話啲水去晒鋪草皮

有fd上年聖誕去過 多人到傻
btw 唔該巴打

姐係2個都唔去得

so sad

巴士落行幾步路...你google下

沙灘

好 唔該巴打

想輕鬆可以塔門 行一陣就到
又有士多公廁又有水拎
不過要小心牛牛

荃錦幾輕鬆 你4,5點起身上埋大帽山睇日出都仲得

最緊要係留意天氣 同埋著多啲衫

真係好靚
啱啱查咗都幾易去啱我呢啲新仔

有機會去 唔該巴打

昂坪營地，大灘，南山，荃錦都好易，有toilet有水源

啲牛好猖狂 上次冇關好門 隻牛入左黎痾尿 仆街 好彩拎得切啲野走 最後dom左個營

不過啲水真心煮過先好用 有fd生飲 第二日肚痾痾到入左廠

東龍島都唔錯
佢有2達地方可以露營
1邊官方 有枱果啲
另一方就冇枱 但個景就靚啲 3面環海
島入面又有士多 老闆又好夜晚都唔鎖個廁所

Agger

但係要揀岩星期五入 前幾年去一星期好似得兩日有船 但係好玩既東龍島

啲牛真係